Macbook pro 入唔到主ac

本身好地地，諗住借部機比朋友，就係「使用者群組」到開啟訪客ac

跟住要我重新開機，話safari要唔知做咩，冇睇到就確定左

開完機，有得揀主ac同訪客ac，咁我禁入去訪客ac

入到去，黑色背景，得個safari係到，要我連wifi（但連唔到）
咩都冇，dock同app都冇得開，熄左safari就冇得再開

左上有個啟動磁碟既制，禁完要我打密碼，我唔知咩黎，就打番我主ac個密碼，load左陣連磁碟個icon都冇埋

重開幾次機，佢都幫我直接入訪客ac，冇得比我揀主ac，完全唔知做乜鳩....

畀番部機人啦!